[
        {
            "questionText": "Разрешается ли переключать передачи при движении на экскаваторе EК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да, при минимальной скорости.",
                "Да, при минимальных оборотах двигателя и минимальной скорости.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли передвижение экскаватора ЭО-3322Б с заполненным ковшом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, на минимальной скорости.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине возможно самопроизвольное движение штока гидроцилиндра экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Износился золотник гидрораспределителя.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана.",
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям может привести засорение сапуна масляного бака гидросистемы экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Вздутию бака.",
                "Появлению трещин в баке.",
                "Последствия пунктов 1,2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени проводится ТО-1 экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч эксплуатации.",
                "Через 250 ч эксплуатации.",
                "Через 500 ч эксплуатации."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько фиксированных положений имеет рычаг переключения диапазонов ГМП погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Одно - вперёд.",
                "Два - вперёд, назад.",
                "Три - вперёд, среднее, назад."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие действия должен выполнить тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР при стоянке?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Перевести рычаги передач и реверса в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт.",
                "Перевести рычаги передач и диапазонов в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт.",
                "Перевести рычаги диапазонов и реверса в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо поступить при снятии колеса со ступицы погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Уменьшить давление воздуха в шине и снять колесо.",
                "Полностью выпустить воздух из шины и снять колесо.",
                "Не уменьшая давления воздуха в шине, снять колесо."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо тормозить при транспортных переездах на погрузчике АМКОДОР во время дождя или гололёда?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Левой тормозной педалью, не выключая передачи.",
                "Любой тормозной педалью, не выключая передачи.",
                "Правой тормозной педалью, не выключая передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли использование погрузчика АМКОДОР 333В-01 для рытья ям и котлованов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Допускается в грунтах первой категории.",
                "Допускается в грунтах первой и второй категорий.",
                "Не допускается."
            ]
        }
    ]
    